# Chinese translations for gpe-sketchbook package
# gpe-sketchbook 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2008 THE gpe-sketchbook'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the gpe-sketchbook package.
# Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpe-sketchbook 0.2.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-11-04 22:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2008-08-22 11:13中国标准时间\n"
"Last-Translator: Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <translation-team-zh-cn@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/gpe-sketchbook.c:181
msgid "Sketchbook: preferences"
msgstr "便笺簿:选项"

#: src/gpe-sketchbook.c:185
msgid "Sketchbook"
msgstr "便笺簿"

#: src/gpe-sketchbook.c:187 src/gpe-sketchbook.c:210 src/sketchpad.c:207
msgid "Sketch"
msgstr "便笺"

#: src/preferences.c:332
msgid "Start with"
msgstr "启动"

#: src/preferences.c:335
msgid "Sketchpad"
msgstr "便笺板"

#: src/preferences.c:337
msgid "Selector - list"
msgstr "选择-列表"

#: src/preferences.c:339
msgid "Selector - icons table"
msgstr "选择-图标"

#: src/preferences.c:355
msgid "Use joypad scrolling"
msgstr "使用控制器滚动"

#: src/preferences.c:362
msgid "Grow on scroll"
msgstr "滚动时增长"

#: src/preferences.c:371
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: src/preferences.c:372 src/selector-cb.c:66 src/sketchpad-cb.c:282
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS: %s are: [folder name] [error message]
#: src/selector.c:143
#, c-format
msgid "Cannot create %s: %s. Exit."
msgstr "无法创建 %s: %s。退出。"

#: src/selector-cb.c:65 src/sketchpad-cb.c:281
msgid "Delete current sketch?"
msgstr "删除当前便笺？"

#: src/selector-cb.c:65 src/sketchpad-cb.c:47 src/sketchpad-cb.c:83
#: src/sketchpad-cb.c:281
msgid "Question"
msgstr "提问"

#: src/selector-cb.c:66 src/sketchpad-cb.c:282
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/selector-gui.c:103 src/sketchpad-gui.c:580
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/selector-gui.c:180
msgid "View"
msgstr "查看"

#. TRANSLATORS: "U" stands for "Updated"
#. *  It is the title for the column that displays last update timestamp.
#. *  The data in this column is no more than 5 characters.
#. *  Please, try to make this title 5 characters max.
#.
#: src/selector-gui.c:280
msgid "U"
msgstr "升级"

#: src/selector-gui.c:288
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/sketchpad.c:212
msgid "new"
msgstr "新建"

#: src/sketchpad.c:261
#, c-format
msgid "Import of `%s' failed."
msgstr "导入 ‘%s’ 失败。"

#: src/sketchpad.c:278
msgid "Image to import"
msgstr "导入的图像"

#: src/sketchpad-cb.c:47
msgid ""
"Sketch modified,\n"
"save before exiting?"
msgstr ""
"便笺已更改，\n"
"是否退出前保存？"

#: src/sketchpad-cb.c:48 src/sketchpad-cb.c:84
msgid "Discard"
msgstr "撤消"

#: src/sketchpad-cb.c:48 src/sketchpad-cb.c:84
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/sketchpad-cb.c:83
msgid "Save current sketch?"
msgstr "是否保存当前便笺？"

#: src/sketchpad-cb.c:179
msgid "New sketch"
msgstr "新建便笺"

#: src/sketchpad-gui.c:211 src/sketchpad-gui.c:554
msgid "Show list"
msgstr "显示列表"

#: src/sketchpad-gui.c:213
msgid "Show sketches list"
msgstr "显示便笺列表"

#: src/sketchpad-gui.c:216 src/sketchpad-gui.c:545
msgid "Sketch menu"
msgstr "便笺菜单"

#: src/sketchpad-gui.c:220
msgid "Sketch file menu"
msgstr "便笺文件菜单"

#: src/sketchpad-gui.c:232
msgid "Pencil"
msgstr "铅笔"

#: src/sketchpad-gui.c:235 src/sketchpad-gui.c:369
msgid "Select pencil"
msgstr "选择画笔"

#: src/sketchpad-gui.c:242
msgid "Eraser"
msgstr "橡皮擦"

#: src/sketchpad-gui.c:245 src/sketchpad-gui.c:367
msgid "Select eraser"
msgstr "选择删除"

#: src/sketchpad-gui.c:253
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/sketchpad-gui.c:256
msgid "Select a pencil size"
msgstr "选择画笔大小"

#: src/sketchpad-gui.c:266
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: src/sketchpad-gui.c:269
msgid "Select a colour"
msgstr "选择颜色"

#: src/sketchpad-gui.c:275
msgid "Display previous sketch"
msgstr "显示上一个便笺"

#: src/sketchpad-gui.c:280
msgid "Display next sketch"
msgstr "显示下一个便笺"

#: src/sketchpad-gui.c:371
msgid "Brush size"
msgstr "刷子大小"

#: src/sketchpad-gui.c:372
msgid "Brush color"
msgstr "刷子颜色"

#: src/sketchpad-gui.c:462
msgid "small"
msgstr "小"

#: src/sketchpad-gui.c:463
msgid "medium"
msgstr "中"

#: src/sketchpad-gui.c:464
msgid "large"
msgstr "大"

#: src/sketchpad-gui.c:465
msgid "very large"
msgstr "超大"

#: src/sketchpad-gui.c:559
msgid "Previous sketch"
msgstr "上一个便笺"

#: src/sketchpad-gui.c:564
msgid "Next sketch"
msgstr "下一个便笺"

#: src/sketchpad-gui.c:613
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/sketchpad-gui.c:617
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/sketchpad-gui.c:621
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/sketchpad-gui.c:625
msgid "Extra large"
msgstr "超大"

#: src/sketchpad-gui.c:691
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: src/sketchpad-gui.c:692
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: src/sketchpad-gui.c:693
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: src/sketchpad-gui.c:694
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: src/sketchpad-gui.c:695
msgid "Orange"
msgstr "桔色"

#: src/sketchpad-gui.c:696
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: gpe-sketchbook.desktop.in.h:1
msgid "GPE Sketchbook"
msgstr "GPE 便笺簿"

#: gpe-sketchbook.desktop.in.h:2
msgid "Sketch Book"
msgstr "便笺簿"

#~ msgid ""
#~ "Cannot create XSettings client.\n"
#~ "Use default preferences."
#~ msgstr ""
#~ "无法创建 XSettings 客户端。\n"
#~ "使用默认选项。"

#~ msgid ""
#~ "gpe-confd is not running.\n"
#~ "Cannot save the preferences."
#~ msgstr ""
#~ "gpe-confd 未运行。\n"
#~ "无法保存选项。"

#~ msgid "Cannot read the sketchbook directory: %s. Exit."
#~ msgstr "无法读取便笺目录: %s。退出。"

#~ msgid "%s  at  %s"
#~ msgstr "%s %s"

#~ msgid "Edit sketch"
#~ msgstr "编辑便笺"

#~ msgid "Delete selected sketch"
#~ msgstr "删除所选便笺"

#~ msgid "Import from image"
#~ msgstr "从图像导入"

#~ msgid "Toggle view"
#~ msgstr "切换视图"

#~ msgid "Preferences"
#~ msgstr "选项"

#~ msgid "New"
#~ msgstr "新建"
